美參議員甘迺迪：睇嚟中共扮完香港仲有言論自由

well said